勇威係時候出返黎喇！！！！！！！！！！！

屌你老母！
停一停，和理非一下
中国同政府就即刻瘋狂白色恐怖大清算
仲三分顏色上大紅！
地鐵都有禁制令！
仲話觀塘線要停！完全想犧牲所有民身都要鎮壓呢場運動！
就係因為我哋和理非咗幾日，佢就有時間落咁多橋，同埋以為我哋已經怕咗佢

同路人們啊！！！
我地係時候出返黎勇佢老母喇！！！！！！！！

推

支持

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

簡直係不擇手段！

係勇威嘅時候喇

Push

入機場踢春袋

是踼 不是錫

支持勇武

我地一齊！出返哂黎！
拎返哂啲架橕出黎！！！！

屌你老母！！！

想點勇武法?

一出變暴徒

觀塘線停咪轉場囉
流動大係我地既力量

有種就一到星期六日全香港宵禁

拎還拎 小心玩 記住要玩到10月1